---
title: Fundamentals
---
# 基礎知識

## 翠将鬼ジェルザークとは？

聖守護者の闘戦記・第3弾として2019年4月17日(水)に実装された強敵。

戦闘フィールドに入るには破魔石10個が必要。
20分の制限時間内に討伐しなければならない。

つよさは3段階あり、実装日を起点として1→2→3の順で変わる。

ジェルザークはジェルソルジャーを2匹引き連れている。ソルジャーは撤退させることができるが数が減るとジェルザークがソルジャーを呼び出してくる。

ブレス攻撃が強く、状態異常攻撃も多い。
